Mä urux tiwulax wali manq'at awtjataw sarnaqaskatäna, ukjamarux  mä qalakayumpiw jikisitayna. Qalakayur  akjam satayna  wali manq'at awtjatäthwa, jumarukiy manq'antxchïm sataynawa  - qalakayux mulla mullakiw uñnaqatayna. Ukat wal lup'itayna, kunjamataks qhispixa sasina. Ukat kayu usucht'ataw tukutayna. Tiwulax ukat jiskt'tayna  kunats ukjam kayu usuchatjam sarnaqta. Qalakayust sataynawa - kayuruw mä lankhu ch'aphiw ch'aphintitu, anchapiniw usut sataynawa. Amp jilata, kayutay uka ch'aph apsuta, amp suma sasaw qalakayux tiwular achikt'asitayna.  
Ukat mask manq'antxchitäta sataynawa. Tiwulax uka arunak ist'asax wali kusisitapiniw iyaw satayna. UKjamarax apsumaya, kawkis uka usuchat kayumax aytasimaya. Ukat qalakayux kay aytasisinx mayak  p'aqx sas tiwular lakarpachaw wakt'ayatayna, laka ch'akhanakas willut ukjamaw tiwulax uñjasitayna. Qalakayux walpin t'ijtawayxatayna. Tiwulax jiwirjamaw waqaqt'asis jaltawayxatayna.
